Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 324 新手想問 咩係rerun

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

係Retrun

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

[member]Cosbaby返左貨去緊尖沙咀買member]

lm
rerun
fully registered
cwb

LM

準備21號Walkin

re fun

Sb Fb 好多訂唔到吊緊

venompool真係越睇越靚

幾時開翻個ht字典庫

仲有 訂左會場可唔可以再訂普通版

唔覺得會有

有

玩玩具都要學好英文

唔會有,放心

Fb d大師個個都話有

其實原價放會場單
咁辛苦為咩?

Lm
Sl
Sl
Sw
Ca
Cm
.......

00分收到email

個post快撚到

又撚CD-ROM

fb見過會場版有人倒貼100放
抵玩到

今次真係冇啦

幾時有email

禁多左止蝕

問得cwb係邊果位巴打
Dse考左未唔係貶你

猴活係業界良心
響應5號罷工

有無咁等錢洗

都話禁撚錯

今次禁岩啦

果到加埋四寶
成皮訂呀

TST
SSP
MK

候活見到動漫6寶個價，心唔心痛

會場首日同網上LAST DAY
會唔會差半年先有得玩

陣間會問埋你TST係邊

其實唔差但實在太貴 寧願屌多隻l文

12點06分 禁到

動漫開5日 而家又開2星期 點會再開
我當平時開2星期上網 動漫個5日做埋walk in條數 仲會開walkin咩

俾返D希望人啦

why not both

要怪就怪佢連埋im ip一齊出

開訂初頭好多單湧出黎做低個價好正常

同埋動漫果5日條數特別大

點指呀，差年半分分鐘

Btw Mark50派晒未

loop乜
一早po撚左

次次都係咁架啦

屌做緊野
睇黎無緣

岩先搶唔到,係咪會有walkin

好似全派左?
手持RERUN單等緊

話說 4寶後補email係咪唔會有

今次咁快full 就即係每個時間都好少名額

其實動漫登記左今次登唔登到

RB係邊?TST
SB係邊？MK
CWB係邊 ?唔撚話你知

我都等walkin 網上撳嗰d都on9

訂唔到啊

唔會

我登記唔到

聽講黑卡去訂普版
唔比訂
唔知真定假

tst喺邊

我登記到

email has been used?

係電話都係

重訂會black list

我都係 應該有 動漫個陣都係禁

我已經唔再相信呢句嘢
我會當自己成功訂咗

唔洗實炒唔起

成個鐘email 都冇收到

遲下會唔會有戰損85 rerun

85個盾50蚊真係好撚扺
1.0又用得2.0又用得

Next year baby

新手一問rerun點解？

好多人fb收單 又有排炒

個盾實炒啦$500徵一個

禁唔到 即係唔比我加入大家庭
我屌你咩候活

出未

其實ip 都好貴
1/4都係3500
佢要3000

巴打好多hottoys

咪出左對翼係gg度

出左
不過得一隻係侯活屋企

今日黑卡優先
點會唔比訂

唔記得寫名

會員都有得直接訂 真係唔會有得輸

可能佢重手過隻1/4呢

不過我係為rocket 先訂佢
合口頭呢

好似話記錄動漫有佢名
唔比訂普版 唔知係咪fake

有頭盔，有翼，CM皮褸，body用舊電影batman

今年努力做會員
不過打工仔都冇乜可能搶到
同埋一出就訂 到時都冇野再比我訂嚟做會員

唔怪得咁大對翼
原來係spiderman 1:4 果對

個頭係1/6 hc度
隻翼係1/4度
你慢慢等啦
買齊會俾你砌返出黎

其實又真係應該訂唔到第二次

努力要mon post再即人出去排7個鐘

其實都唔平，任何日子嘅85都起碼+500

炒家驚死

上年普通mark7後期加$200，今年等聖誕收返張普通85先

Lm

真
比多幾舊排少半日

屌 上貨未阿

原價都唔要
死都唔比佢回血

仆街發覺近得個fd多真係會感染左搞到隻隻訂

會員係咪好難做到

我都等緊上貨
好想玩新野

睇個款85 2.0連普通版都要過千

量子隧道訂單 唔買就執輸

想問通常係咪好快就收到email?
定有時真係要等佢所謂既三日內?

岩岩開緊工拿拿臨撳完無睇係咪成功訂到
到宜家都未收到email

知唔知笑咩呀triple哥

逆向許願池 85BD換mk7 機會率係幾多

出新Post

笑佢唔個笑緊咩

諗起以前我個同學話銅鑼灣英文係ton law wan

SB個倉放曬銀紙，冇位擺貨！

我都想炒不過無錢比訂

慘 變左笑triple哥

點解唔直接攞埋貨

係咪支那5毛

On9

0

conformation email = 即刻
真。conformation email = 最後一個工作天

笑到仆街

粒子唔夠用 將就下啦

又有新topic

屌真係有新post

toys story出q版做what？以ht而家個技術，基本上99%還原到電影

有無傻閪接貨

潛力圖

冇錢炒

咁再等下先
Thz bro

Email has been used
完了

325 topicfully registered 無email / 無錢比訂，你比錢我排隊

即係有資料
等3日啦

【Toy Story 4 - Cosbaby (S)】

Pixar’s latest production, Toy Story 4 is heartwarming, funny and beautifully animated! The return of classic characters had once again brought audience to view the world from a toy’s perspective. Cowboy sheriff Woody has always been confident about his place in the world and his priority is taking care of his kid, whether that’s Andy or Bonnie. But when Bonnie adds a new friend called “Forky” to her room, Woody tries to teach Forky his great significance of being a toy!

Following the introduction of the Cosbaby series based on Toy Story 4 earlier, Hot Toys is delighted to expand this series today with additional designs featuring Woody, Woody (Gesturing Version) and Buzz Lightyear (Firing Pose Version) in their signature costumes and postures. Each Cosbaby from the collection stands approximately 10 – 11cm tall with rotatable eye ball function.

Let’s bring Woody and Buzz Lightyear into your world of Toy Story!

#HotToys #Cosbaby #Disney #ToyStory #Woody #BuzzLightyear

全部升

我幫你禁左venom pool

出一比一

不得了

conformation
E個post既人英文係咪有問題

on9 mk妹姐

笑死 千5蚊都沒

小學雞所以無

我反而想知有d中學雞點解有錢俾8000蚊訂

出1:1情趣FIGURE啦，想玩阿王

Daddy囉

原來自己玩 可以平咁多

而家中學生零用分分鐘多過你份糧

lm咩意思？

L文

自己玩，回血，冇錢比訂你幫我比，真玩家
有冇其他補充？

Re Run
重出訂

dllm係咩意思

戰損85 rerun要幾時派貨
玩到2025都得

保持隊形

出面都好多啦，HT出都定貴，冇咩競爭力

覺唔覺今次個ser 順左好多

Rerun 即係叫你再跑上20樓訂

達賴喇嘛

係啦係啦
得你發現6/26
最好笑好西利啦

跑步關訂咩事

你既笑點係我既triple

再跑

朋友病左入醫院

安信兄弟幫到你 攞授權 身份證
利申 發夢諗到

腦修哥

想跑死人

無錯

點先做到會員

應該係得你唔發現

咩叫google verification?
重新揀過後又唔洗, 差d卡左係呢個google認證

色誘Eva

動漫節個批入閘再跑過

上20樓，大聲講，我要做會員，咁佢會比form你填

$$$

岩岩試左 真係得
利申 填緊表

eva一巴車埋你到

出1:1小叉

走去櫃檯同職員講
唔該我想申請做會員
消費滿200即可

Q版cosbaby我覺得反而更有market
反正又唔係真係出1:6

on9仔

賣1280，應該俾人屌到仆街

收普通85 幾多叫合理？

反智轉身個個就係rerun

之前唔係有位巴打個朋友真係病咩

$5000

垃圾

Ht 出toy story 1:1啦

文具舖買料12蚊有找

呢個仲好笑

想要

渣打馬拉松全馬頭一百名
攞埋渣打張信用卡

見到啲職員係咁聽電話

個排有幾個 有個真係病其他唔知 祝佢早日康復

你又知

你咁快排到入去

成個POST都好好笑
1. Triple 哥唔知笑咩腦已修
2. 無錢俾訂既空氣炒玩具

果時好似係送左隻gg
無事先做到世界冠軍

遲d要整個戒ht熱線
Ht害人不淺

我依家係個職員前面

今日SB有咩搞

係咪有小學雞打去問 襟多左
唔夠錢訂點算

「登記完咗啊，冇㗎啦
你之後再留意下有冇啦」

上去訂平民個轉定動漫撚狗個轉？

Rb點完貨有咩新野？

普通最後一日預計3年後

好似仲衰過排後樓梯

我諗三個有兩個電話係話登記唔到，會唔會再開

掛住見客添屌，又要收單

出左啦

個人無事先玩到ht

快收 好撚平

100%還原

12蚊成本，hottoys轉手賣1280

中學雞玩HT
想順便下海做 Money Boy ?

現場有咩做

之後想要返

淨係禁左85
今次無人禁多左啦掛

真係好小學雞都有得玩HT

根本上網搶timeslot就要入信用卡
一黎唔洗咁快
二黎又無空氣炒家

應該今次9成人都係禁85

上個post好似有人問我 236 同 DX12 個人頭有咩分別

我無買過 236 , 但記憶中同 DX12同一個頭
( Tony都係得一個頭係咁重用.........更何況孤兒仔DC )

一路執緊手尾一路捕緊

派MK7做勢未

快點強姦我

比我補番IP, 過完實物先覺得正

應該直接網上付款啦

上年六寶係咪得番乜7未派

IP有頭雕配件又多根本就好抵玩

dark vader

咁我想用eps咁點先

LM睇payment fail但扣咗錢

忍者服同西裝

係我都等緊

呢隻不了
接受唔到隻色

快D失禁式派MARK7

派scarlet先

EPS就walk in啦 你有冇見過網上買嘢係有得比EPS

Mark7真係越睇越靚

等緊同punk一齊拎

訂多隻85BD, 補返隻IP

史上最靚既ht im (瘋狂吹奏中)

咁如果真係 俾你後補既 佢打電話

希望唔係希望愈大失望愈大

20號後會開walk-in

有冇人知qs001件披風個扣爛咗邊到有得整？

下 20號後直接有現貨喎

係 好彩我地冇網上㩒到

唔係林鄭下就出黎講一人一隻咩?

真係開walk in 呢到會集體屌猴活屌幾個post

20全派

動漫嗰隻都似final 我估8 9月派

真心最靚

好似話政府派錢派得太慢
建議直接派HT訂單

有冇邊隻性價比高 有現貨玩下

派3張85單

又要貨金支持猴活啦
就算撚多幾次都無所謂啦

快同dp

佢不開walkin 大數做不好多隻

Quick .....

快銀

咪on9 你都識話上網搶 咁依加有冇得walk-in？

po 霸

觀察一排先，太多新會然喇而家

原價放，手殘禁多咗隻
因我自己冇錢比訂，所以當日你比錢我排
即埸交收
冇記錯應該係19/8號下午

抵比候活撚

又係我問 個嘴好似有d唔同
無睇錯既話

良心企業

Howard: 3張starwars

快銀好似冇乜件

我愛候活
要我排幾多日後樓梯都無所謂

咁都好鬧
EPS點會無網上呀

唉

對鞋係重點

戰損parts冇show出黎
唔通差戰損未完成?

之前加kfc徵嗰個巴打徵到未

我係驚D件好易斷
件件都好細粒

與天鬥巴巴

你覺得HT會開比你？同埋上網搶已經好撚煩
仲要填信用卡資料 我真係祝你到時sub到

光復20/f ,陳老闆快d出來回訴求

1/4 DV未

d人依家好撚癲

貼下野先............N年前 ( 2012? ) 影既開箱dx12

神秘既微笑.........

DX12 表情包

認真開炮影 :

btw , 睇番自己FB
發現我係HT 坑度出出入入出出入入咁
原來好多野我都曾經擁有過

有無人想睇 ?

屌救命
你以為得你一個要入資料咩
同一起點有咩好屌

而且!!!!
都係9up姐
咁撚嬲做咩
乖 今日禁唔到咪next time baby囉

好正 btw個頭係咪有通病？？

Next time baby?？？

我冇話屌你 只係覺得你呢個諗法多舊魚

大把呢啲啦
講咁多都係為壓價
mk50個時rerun咪又係咁
821就知

真心答你唔到
你試下係度問有無人有236 , 影o黎對一對

唔屌侯活住喇, 唔開8月5都算有良心

我有喇你放比其他有需要既人

-100,杜絕炒風

入咗隻qs001整爛咗件披風個扣點算好

發現近排打字都會咁，無啦啦後面多一個字出來

叻叻
我洗唔洗學triple哥
不嬲講緊屌空氣炒家禁左先算
要入卡咪無左上面個小學囉
自己衝出黎

感覺唔到 ? 有咩通病 ?

好耐冇見你仲爭我個KFC

傻鳩p牌

琴日有人放236個batman身
Dx12個頭 諗左陣要唔要
但好似有啲唔同

爛左就爛左 , 不過 雙面膠紙 / bluetap 幫到你

高到咁

你見我知你咁多笑料就知道我開多個笑9你啦
今次知唔知笑咩呀

我都見到 , 心諗斬到咁散咁好難有人接...........

我情願正正經經買一盒完整齊件.............

我都已經唔記得咗差你一餐

首批貨上唔上到6500

真定假啊，造市咋

為一隻小學雞要做多樣嘢

P牌就p牌啦傻鳩
你句野好尷

21年尾
普通再等多一年啦

計埋尾數差唔多5k

普通版棍波失敗左
不過應該有一排可以安心食飯啦掛

講 On9 邊個夠佢黎

留TG

唔洗日日mon 已經好安樂

oh...........請安裝硬背包 然後忘記件被風

會唔會有機walk in
雖然唔關我事已訂

咁都係小D人搶個quota呀嗎
其實都係為你好

是但啦
百貨接百客

柒撚到
原本想屈人禁唔到
比人po張圖收左皮又話為人好

淨係搵到高清大圖

我覺得係同一個o黎.........

不過果個人都約咗人交收了

Mark7動漫單幾時出貨？
一年前訂左已經唔記得咩時間出

你都啱！我見身邊有frd都係有禁普通版回血
不過大貨，起碼減少抄狗收益

我普通單好似排到20年

自己回血
人地炒家

google account可以較autosave你輸入過啲資料
我依家次次入都自動fill in

又貼下舊野先
呢隻mk1 2.0 當年都係無咩人訂
原價單無人要 , 到派貨就飛天
然後幾年後變神物

原價好似 14xx 左右
大件 抵玩 , 應該有既都有

無記錯特別版好似多左條噴火effect

同埋我想講 , 上代萬能key係佢 :

想問下撳唔到個班幾時開始放風戰損85rerun ?
迫不及待好想玩玩了

如果個FD唔得閒拎件貨,佢比張單我 我上去拎得唔得,我只係知訂貨要身份證 未拎過貨

得 你畀埋尾數咪拎得

已訂，1百2，發光盾

我屌柒黑警全家

睇q&a

全新baby groot 1200
即比人狗衝

會場個隻50雞

無人要嘅話 佢放二千都無用啦

del左po啦

發光買黎玩下

我有236但冇dx 重需唔需要張圖 要既今晚影

之前千三都有全新 升天了

好丫thx巴打

6比1 係咪即係之前cwb 85爆地size

有咩分別

條友Po 錯價？

老實講到依加我都等緊有冇白老鼠幫襯

大家覺得乜7派貨會上到咩價位利申 唔會賣

7000

咩群

直追5同7

5同6先岩

多謝提供笑話一則，自己回血人哋炒狗

之前有個係叫你捐畀612基金 影返收據俾佢果個好好多

自己計炒價系列

今次仲多人呻過上次，係咩玩法

上年都冇咁多

都講明1/8開訂都禁唔到就無計
但我相信總有人係工作關係
果啲係幾慘

我指會場版都冇咁多人叫春

人哋計原價

蜘蛛俠先慘

有冇巴打首日拎咗籌上返sb訂？ 想知佢時間寫幾點

居然有人肯

市面上有好多呢類代訂
但我仲未見有人係成功收到貨

利申：不嬲都係SB訂

屌孤仔d貨到未

唔洗找

沙嗲王隔離個間係出名黑店

到依家都冇諗過孤仔會做埋cosbaby

係冇諗過猴活仲會比條水人地賺先岩

新post名準備
因最近不停捐物質所以要回血

唔會再去訂 幾次都係本身有得買 但孤仔訂左 搞到而家都未有得玩

以前做左vip個d 依家真係賺到笑 輕鬆上去轉個圈就賺到錢

本身冇留意開

孤仔已經算好 唔會臨時加你價
不過係慢

係 預半年到一年

想問有無師兄記得
mark 7普通版第一日係幾號?

大家都要撐住 非常時期

佢傻撚左呀 一張單換2張

佢個日話計返 首日既10點半 (好似)

咁會場首日係唔係要加$3000

小事

過埋21號 等班人知唔會有walk in就登錄大陽

希望唔會到時話冇貨退訂

上個月先同佢地收左張乜7單 加埋名 同fb收一樣 無咩分別 岩價咪收

放心 我之前問左孤仔 佢地都話d貨比得太慢 唔會再開cosbaby應該費時搞臭個朵

孤仔唔會

說好的上貨呢

要配鷹眼

收左幾錢?唔係應該仲貴過fb grp咩

發覺突然多左好多一齊落訂賣彈POST，其實係咪ptg(b)f post黎

唔撚係掛
咁我10點排到3點為乜

佢係炒狗 講晒逃生門
咪炒唔起囉

普版首日$3000

晚上10點半啊屌佢

動漫85換普通mark7 抵?

一時激動過頭

你好撚得閒 下下追撚住曬咬 我買多隻關你撚事咩

一定係買多隻啦
2飛哥

Sb fb見到五大訴求

1. 馬上撤回網上登記
2. 攞貨實名制(攞貨單人名跟攞貨人必需相同)
3. 馬上接受walk-in 訂購
4. 增加訂購地點(Rebel Base)
5. 只接受港人訂購(出示身份證明)

都廢鳩事理你 完全封鎖算

Block囉 等大家睇清楚炒狗 覺得無問題

P牌仔係到吹淡逃生門
你咩居心 心照啦

鄭子誠.gif

渣住wm mk4 乜7 普版首日 快d派啦

唔該炒家p牌仔收收皮先

我咪打左好似係 我邊句有講過叫人唔好係個到訂

咪係
好心搶到會場 就比多個機會人啦

見到幾個問訂咗會場 可唔可以再訂普通，授權
就知一定係炒家

係
仲話我做咩追住黎屌
佢話幫fd訂都無咁嬲
話佢死炒狗 仲問我有咩問題
一睇就知拎黎炒仲扮野

我自己覺得啦

呢啲撚屌！見一個block一個

佢而家block左我仲好
唔洗同佢嘈 等大家知道佢係炒狗

下年我又換先85BD長hold 一換二 再二換四⋯⋯換樓不是夢

手持85有西屌既時代黎啦

mark 7+wm4+mk85 bd+ip 換你首期

自己去

早排1.0跌到加600就算啦

真係好開心

今次終於俾我㩒到

祝大家年年有西屌

恭喜

到時你都要改名唔再係毒撚

Hawkeye, CA, Punisher Wm, 85BD,IP都係銅鑼灣C記訂

Hawkeye都要

自從睇到2.0之後 對1.0無左興趣

可能調轉時間出
出戰損先 都會係咁

年年都聽制裁台灣都仲未制裁到

親我好怕怕

純粹訂開呢間，又唔奢求早期，訂完美漫順便訂埋HT2利佢派貨又唔係耐

1.0 不知幾靚
如果放左單 派貨個時唔好dum春

一陣又世界大戰 話兩隻都唔同

佢地打飛機就叻 依家被老美封左佢石油既最大入口商

佢d航空母艦 得個擺字

Dx版？

係

黎緊個d gg先正

普版 等下先啦

入2隻動漫85 玩 雙劍雙盾 留個戰損頭比原版85 是否不智

2.0 戰損係型， 但1.0 隻色同光面吸引好多

最最差一定係eg ca
利申已訂

戰損各方面都正
1.0 本體正 頭雕手套海星就
等大貨派再算

MK5

普通首日幾號?

動漫個陣睇佢拍埋落rescue一齊擺好j到

8月4

次次見到都想笑

有排啦..WM4首日都未排完都唔敢想像了

Homemade gg, mk46, 入魔anakin

DX15

個隻光面同肌肉感好正

其實MK50都靚 但係佢個D戰損我痳痳地 寧願佢當初唔好整D戰損落去

咁呢張呢

派貨相隔一年, 玩完1.0再玩2.0

fuck 我8月6
有排

2.0配件比1.0用 吹奏

DX15 無論係盒 人頭 髮 衫 配件 地台 都無野可彈

放全新mk5, 只開盒check件

想知end game個頭係味又係咁
之前覺得如果唔係有爛盾同槌我真係唔訂呢隻

宜家hot toys啲地台越整越hea 一係就要加錢買

呢個咪eg個頭

點都好過舊頭先啦係咪啊

等幾時？

應該唔會改

點解我早d入坑...

親生仔

黃豹

明明真人係幾型
hottoy個頭整到咁

候活好憎ca靚仔過佢

應該整個1:6 猴活

會唔會好d

睇Stan lee睇齊

屌你 汪明荃.JPG

係咪對眼怪怪地咁

Ca 係咁樣笑

隊長硬係唔似既

係 好深

陶大宇

事實証明
個頭雕雕樣衰點整都係樣衰

頭雕眼窩過深

換rb鎮店之寶快銀 留電話

上次差D比佢吸引到 好彩問左問呢到巴打知道下面2隻蟹到冇得再蟹我就冇買到

Eg ca 垃圾top1
頭雕 件衫 粒豆
利申：已訂

放係倉
未諗到點解放佢好

整個咁樣既頭雕你會買?大笑樣拎住槌同槌

黃豆陀錶
Ht d配件次次尬細幾個碼
係咪拎到手軟

佢似既話 我真係會 佢笑得真係好撚正

但係佢呢個大笑樣加佢拎住槌仔同盾WO完全係惡搞版sosad

好想撚ca同鷹眼

買硬 幾貴都買

下年既venompool同gg

venompool應該都會 GG應該唔會

等睇佢柒

Gg有咁差咩

笑咩野
我覺得佢態度正確喎
唔撚想俾炒狗賺

Mark7 walk in等左好耐

俾人笑緊低能仔

21號咪就係Mark7 walkin

一般般啦，遠睇同1/6冇乜分別

冇walk in寧願唔訂 都唔撚益抄狗

仆佢個街 明明都已經要左 pm左佢 留埋電話 之後就無彩過我 連本身個post 都del埋想點

1/4玩個地台

你被撚狗

都唔差呀 幾好

啲女人係咪都咁仆街

佢地係咁

真係好7

7飛

等binc

已有人全要，真係咁睇好後市？

$？

有人全要咁癲

咁撚多張

留tg

始終驚佢85太多單唔比walk in

今次冇風真係難講

心急左早幾日收左張+700 85 1.0 而家好似愈嚟愈低

大陸d快遞好垃圾。

等睇食炒

Hi 小妹Anson
三張單開4000？

我都收左800首日 無覺得心急 岩價咪入

+4000

乜料

傻先會問

85 1.0宜家咩價，想收張

撚狗

想問下有冇人未收到第一封email？
之前starload gg都冇咁耐

唔問點會有笑料

頂盡你
50rerun+600
851.0 +1000
85 2.0 +1500

新topic I pay you 4000

小妹+500

Ok wor

唔理佢係咪加4000先
小妹Anson
呢個好笑

笑撚到

想嘔

Emoji先想嘔

小妹排450

小妹Anson : I pay you 4000

約交收就話唔得閒，搵個fd代交收，出到黎係本人油頭毒撚一個，劇本都同你寫好埋

你約佢出黎交收 佢肯定係男人

小妹係咪變左性

咁就出咗名喺呢度百世流芳

會員 脷答脷 #223892Anson BB hi

喺fb post咪算囉
喺連登搵水魚

仲要TG

Anson你可以上facebook睇下有無人+4000同脷搭脷

包同小妹Anson脷搭脷

好地地 叫咩小妹

係我就長揸85 bd,依加個價咁低

想收張85.1.0首日添

你懂的

HT股神

搵小妹收

小妹anson 不了

揸多十年8年唔放 得你一隻全新 可以拎去換層樓

有J小妹都想收全新advance gg
可以報價/Scarlet gg單 換

有無師兄買左，覺得如何

手痕撳下y拍， 見到戰損隊長要$16000，戰損85長揸十年唔放了

有無巴打放Arc reactor 同85 bd單
任何日子都可以

Tg:

next time baby

個小妹係咪 下面生左枝棍

今次普通版有收到email就有

85 2.0 普通+800俾人秒緊個價應該再上

小妹生so有喉核有棍冇波冇閪

04分噤完都冇咩玩法

證明好多人呢幾次先開始玩

做咩姐
小妹唔俾叫anson?

3日後你咪知囉

有 小妹+4000放

咪同fb一樣
賣野頭像係女（通常大陸妹）
出黎交收係男

潛力新 title 小妹Anson

Hot Toys 將於3 個工作天內發出確認信給予成功取得預訂資格的顧客
今次好快手

有急事仲要+4000
平手走要番筆錢咪算

小妹有閪急放 有無哥哥想要

急住賺錢

85 1.0 擺海星post
85 2.0 會場 揸盾揸炮
85 2.0 普通 跪地啪手指

睇埋垃圾郵件未

我見佢開 post 成堆人話要，之後佢又唔 pm 我就冇咗後續 大佬今時今日會唔會唔肯印

Ok pmed

1/6 價錢都幾抵
但我就係未見過實物

其實dark vader 好正
係衰係1比4,如果1比6我即狗沖

我知我影得好柒

實出 放心唔洗急

唔係㗎，有次齊交收係女仔名，頭像係隻狗，真人真係女人

1/4真係好大 唔係好愛既真係唔想入 我本身都想入今年隻gg我想執定個位擺 但可惜睇完實物佢條頸同個頭好怪

岩呀，47 2.0

入十隻 留20年再放 肥到

交收game就經常有女，ht就未試過

量子WM先係47 2.0

見fb 啲人連qr code email 都收左

Maul都係蟹咩？
之前d人又話高質既

質同蟹好似冇必然關系

樓上咩事

高質蟹?

本身諗住買ht既hb 但真係太大隻買唔到 都想放棄

岩岩見到九龍皇帝post左comicave既hb出黎 上網睇左好似唔錯
有無巴打玩過呢隻

ironman整得不過不失就炒個double，SW整得超水準就原價

除左腳果堆火箭炮 其他真係幾好

可以玩 但係咪鬼幫襯佢 佢都好多案底

冇walk in都唔出奇黎緊仲有肥雷

有愛不過冇地方擺 連埋個地台 應該成50cm 邊度有位放
影張相返去打個J算

頭先好似有人話打去問冇

放多20年 可能d iron man進化到禁個制可以開面罩 禁個心口反應爐可以著甲 戰損85變左pps

係個接駁位好怪
唔知係頸幼定頭太大

其實係有walkin先奇

有就下年冇人排動漫啦

唔會呀 追呢邊post都大概知咩事

自從715見到隻肥雷肚之後
就連條毛都未見過

依家玩玩具慘過做狗

等下啦 邊消化得曬

有豆果幾隻
普通版又平d又有折
係遲d玩咁解

係開訂都哭先
版都出左

我已投身狗仔行列

實等 只要靚靚仔仔
等幾耐都得

比我每日懷住期望都好

dont give me hope

我訂四寶果時，前面有人問後補email呢個問題，之後個員工話唔會後補

真係唔知候活想咩
唔通肥THOR個版突然有事出唔到？

恐慌性拋售完就會升

動漫節當現貨賣左佢 你地都唔知啦

擠牙膏

我都覺頸同頭位有d怪
但暫時諗法都係自用 除非到出貨都無改靚就諗下可能賣算

個陣睇呢隻笑撚死 縮埋一舊咁

邊到買？

改就一會改
依家新show出黎個個都係初版

Star Wars 9成都蟹

本身我有諗過會唔會今年動漫出

你個名

好似由endgame用到依家

年度壓軸
Dc fans是時後上水

個頭形有d太長身

Fans上水有鬼用咩 依加所有DC line都潛緊水

會造唔到勢

我都唔知hottoy 係咩黎

咩咁巴閉要訂仲要等三個幾月

有預感會出兩款

理財產品

聽日韓國有展
唔知會唔會shoe新國呢

屋企有咩事，你老母生癌？

又有

多左咁多野笑

jason又邊撚個

Anson?Jason?Simpson?

好似訂左會場既用同一資料會唔比訂普版

無人單放mk85咁

大把喎

比訂

貴d姐，有

今日台灣都有

sorry講得唔清楚，想搵張唔過千

應該等唔到

Anson小妺

一係食骨一係直收貴d

最衰今日衰左係機械人手上

普版首日咪1000

有棍的妖魔

小妹有J急放

原來有900蚊不過比人秒左

首日eva單
訂加10000

要 pm

淨eva個陪加首日完勝
諗諗下都係唔賣
放尾場jerry h單 -100

係咩 我就印象上年好似唔比

隻半條咸魚既iron man diecast mark2都升到4千我真係想睇下85派貨係乜野價錢

而家暫時最抵買係mk50

過氣mk50

吹奏下先

加200

又黎垃圾登記系統

市價換市價嘛

我希望佢係換衫
猴活唔好咁掠水

名額少姐，唔係垃圾

其實係加150蚊，會場單係貴少少

200蚊換半年

都唔明啲人咁快放啲普通85單做乜，好似驚死之後無人要咁

都幾難係換衫 連啲鬚都唔同

有冇巴打要mavrel call 機同 im加個女嘅cosbaby?
原價放求回個本算

本身諗住買細燈箱，點知個日入到去冇貨

咪係，我就長揸

想要tony and摩根 有興趣

收到qrcode後要落訂,謝謝

即係無錢比訂？

新手留名

啱啱收左張會場BD85做開齋作

唔係等出梁朝偉先買咩？ 你個名

幪面超人555

等到2023都未必有呀

logon幾時岀動漫個批cosbaby

頂 冬兵派未 antman派未 the wasp派未 wm mk4郁未

識玩約佢交收再放飛機

Gamora幾撚時派開Gotg2 stanlee又俾假希望我開drax

Pm了

咁多mk7換 2.0 既？ 坻咩？

係咪啊
我都想bd85換mk7

呢個位做得太明顯，甚至有啲突兀講真

85 1.0原價ok?

我張首日gamora等緊佢派

停一停 諗一諗

收左先再諗

人地回血JA

我有錢丫，我想要一隻炸

收訂收到唔想派貨

[member]

男人就男人啦 妹乜撚嘢妹啊

到時21無walk in啲單又升，急住放班人又叫春

新post

要+錢

1001